旺角x興個間打邊爐成日都想唔找錢

15 樓個間，有幾次去都唔找錢
有1-2 次去，好似要找幾蚊，佢冇找到都冇理到

有次3個人食 張單$504 ，俾520$，等左勁耐都唔找錢，出去叫佢找錢，即刻黑面，仲話你地仲有幾多分鐘，唔好過時。

如果佢放番過來，10$ 內既散紙可以唔拎，但佢咁樣借d易，就實出去追番佢拎

呢家香港人食飯習慣比埋tips?,好似老馮咁

丁多貼士都唔想比?

你唔好影衰香港人啦

你係大陸人當我無講過

老奉？屌你老母

用卡比錢 完

本身條數有冇加一先？如果冇就算啦，有你咪有啲禮貌問下佢囉

講親d搏出位既廢話通常都係波台賤畜

加左一仲比咩tips 有咩服務？

佢地都係搞下笑
笑下咪算

咁點解仲要係咁去呢間野

幾好食，又唔算貴

屌你一係開名啦

又要出post屌
又唔開名
無膽匪類